垃下啲民主派，等班市民覺得制度內抗爭冇用唔35+。廢時真係有要DQ美帝又話

拉